看到小姨子用奶瓶餵奶 忍不住撲上去強吸還伸手指侵

人面獸心，新北有名女子因家裡裝修借住親姊家，她帶著一歲大的小嬰兒在客廳餵奶時，竟然遭到姊夫性侵，色姊夫當時看到正在餵奶的小姨子，竟然忍不住撲上去強吸還伸手指侵，讓小姨子下得當場花容失色氣得報警。當天案發後還傳訊息向老婆道歉，最後被依強制性交罪判刑3年2月。全案可上訴。。

去年8月25日下午2時許，被害女子在姊姊家的客廳，穿著短褲用拿著奶瓶餵小孩喝奶，色姊夫發現妻子不在，竟對小姨子獸性大發，不但撲上去強吻用力吸允她吸到嘴唇瘀青，還伸把手深進小姨子內衣褲猥褻指侵得逞，被害小姨子也在案發後到醫院驗傷並報警。

這名色姊夫到案後否認有指侵，不過因為女子在案發後隨即報警，而他也立即傳訊息向妻子請罪，不過婚姻後來也告吹還被判刑。

一定好正，在家一定著很少

真心覺得憨鳩

依Ｄ case ，新北人一般用藥

新北市又加一分

好明顯個姐夫見識少 有乜理由會攪屋企人
如果佢睇多d av 或美劇應該會有抵抗力

以為強吸奶瓶

WTF...

對唔住🙇🏻‍♂️，借個位宣傳一下：

和你開工會：七人成團，重光勞工界，只剩唔夠四個月！

球證睇番VAR發現係回帶
呢分唔計

用奶樽都忍唔住
係你面前餵人奶就話啫

VAR

唔係吸奶咩

新北市

睇文都扯左

屌，以為啜奶鳩插

評分嚴謹

痴孖筋var

台灣人世界第一